想搵支啱用嘅牙刷真係幾難

用過幾款牌子十幾款型號，點都搵唔到最合心水嘅一款，唔係毛嘅軟硬度唔啱，就係毛嘅排列唔舒服，係Oral B好少少，巴絲有冇好用嘅推介？

電動係咪真係乾淨過手動架？邊隻最好用？

有冇用過水牙線，難唔難用？麻唔麻煩？

仲有，最鐘意用邊款牙膏？有冇一款用完啲牙真係白咗？

依家用緊呢set，隻茶味漱口水隻味好唔掂

推

巴絲用開咩？

原來登仔唔刷牙架